是日早餐

圖定老母

圖都廢撚事貼？

未up圖姐

洗唔洗咁harsh

有幾呀

碗麵好清，但碟豬扒好油，完

豬扒不嬲油?雖然油油地但幾juicy

咁早起身嘅

返工

就返工了 倒數一小時

豆腐返咩工呀？

so 熱氣

吉妹 關你春事咩

it狗

吉妹對我有意 可惜我有主了 做住二奶先

但我食極都唔識爆瘡

羡慕

咩黎